有冇返工撚 聽日射波去野餐？

去幫下d後生仔！

me

已請
一陣放工就支援各位手足

收工直落？掂唔掂㗎

通宵更我有得訓
訓番4粒鐘夠喇

作為一個守責任既打工仔 琴日已經預告射波波